(石塘咀)EIGHT SOUTH LANE一房 700萬元沽 業主持貨7年微賺55.1萬元

(石塘咀)EIGHT SOUTH LANE一房 700萬元沽 業主持貨7年微賺55.1萬元
17:00 2021/03/05

"......石塘咀EIGHT SOUTH LANE低層A室的二手成交，單位實用面積約323方呎，採一房間隔......近日以約700萬元成功沽出，折合實用面積呎價約21,672元......持貨至今約7年，現轉手帳面獲利約55.1萬元，物業升值約8.5%......"